有無人一開口個口開大少少就格格聲

有時仲要有種唔知點舊骨卡住左感覺
唔知咩事

睇醫生

下顎關節移位

Me 平時打喊露都好易kick住

我都係 一kick住個口就唔可以合埋個口
要個口郁下先合到